我想同cc台手足講一句

善意打破0回覆

謝

bob叔開live怒屌唔熟唔食

睇第一頁就知cc台班人都係弱智的